[勇武有時集氣有時] 大家一齊入來幫關sir集氣渡過難關

1. 社會主義者佛利民 (氣x3)

完全唔知乜水
不過張圖整到成個港獨哲人好似好有深度咁我估佢講嘅野應該係啱